（電腦盲)律直3000左右想砌部機 同有冇黃店介紹

唔洗好勁 但求玩到一般steam啲game
Mhw呢類
一般文書同音樂制作（pro tools等）
最好係黃店
唔該咁多位巴打先

3000$機玩mhw

3000 mhw
礦難570 list都忟忟地水搞得掂喎

$3000玩mhw

ps4

砌二手淘寶料可以幫手

3000 買部ps4 都玩到mhw 既

Display卡好貴呀
買ps4

啱曬，black friday有特價，機連game 3000有找
Fit到漏madam水

如果買二手ps4
仲有淨去明愛買文書機

一+二手件可以砌到
tg @xy2018

3000蚊 你要淘寶 再加2手

點解咁多人成皮買部廢電話
但俾多少少買部似樣d既電腦就牙痛咁款

PS4 2手

講漏左
Mhw唔洗一定開到最高 1980x1080都ok
其他較最低都冇所謂
各位唔好屌住

最少二手/淘寶件砌法大概咁

中央處理器
> 1 * Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇)
主機板
> 1 * ASRock華擎 B360M-HDV 主機板
RAM (記憶體)
> 1 * G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 1) (F4-3000C16S-8GISB)
SSD (固態硬碟)
> 1 * Kingston A2000 500GB
火牛 (電源)
> 1 * FSP HYPER K 500W
機箱
> 1 * Aerocool CS-103
砌機方案
> 1 * 淨零件 - Parts Only
總計：$2377

擷取自飛馬電腦 -

加張礦難570二手$500 / 1060 3GB二手 $600

咁如果你唔係成日要用電腦又真係用唔哂佢啲性能
利申 電話都唔會買佢皮野

Pro tools要用Mac wo

Windows 都有

一隻mhw夠用晒佢d性能

我試過用張7770 1g vram 開mhw 720p 全低都有4x fps

唔係用幾耐既問題
我話知你隻GAME淨係玩1秒
隻GAME要咁多就係咁多

I3同i5差幾遠？
Ram其實我有 可以慳返
係display card同cpu要諗諗
Amd cpu加陣仲會唔會有過熱問題？

過熱係散熱既問題

我750ti開1080都有3 40fps
但Cpu會成日100%

咁有冇改善到？

1980x1080

你平野唔會熱得去邊

儲多少少到5000可以好好多

咁成日100%既原因通常係？

cpu真係廢

願聞其詳

Ok
有冇好介紹
我知一分錢 一分貨
但有限筆直入面有冇好介紹

ps4算啦

參考上面個list可以出到
2條8GB ram
cpu轉i5 9400F
gpu唔洗用礦難卡
用1660super/貴少少1660ti

約5200到

9100F無內顯

下面咪講左二手

眼盲自膠

你加到幾多加到幾舊優先cpu轉9400f

最少都係9400+570先係正常打到機

得 絕對得
但要淘寶二手料
cpu i5 2500k 200人仔 超4.5ghz
底板 p67-ud3 200人仔
ram 三星8gb x2 150人仔 超做2133
火牛香港買 650w 500樓下
ssd是旦買隻256gb sata 200樓下
呢度加埋唔洗1500
1000夠淘張1660ti 二手
淨低500仲可以買個靚機箱
呢個配置現時大部份3A遊戲都可以1080p 極高細節玩 少部分game要高/中

阿 唔記得散熱器
仲要花100人仔買隻利民/赤兔馬散熱器
機箱得400買

3000廢品神機list

得3000要玩mhw
係咁上下

唔變煙花都玩得過
省返啲錢淘個滅火器好

你打mhw 其實都幾高要求，同埋3000蚊一手真係完全唔叫有性能
一部6000-7000 嘅電腦先叫夠用，唔係到時用到想轉，又洗多舊錢

唔會既
火牛又香港買
最多用一星期就打柴

ps4 pro啦

E5-2667 210RMB

SAMSUNG 16GB DDR3 1600 ECC 135RMB

X79 269RMB

Crucial BX500 240GB $243

MSI 微星 GTX 1650 SUPER AERO OC 顯示卡 $1450

Antec VP-500P PLUS 火牛 $299

Xigmatek SG02 $139

$3000 有找

反正都用二手料
仲上咩一手1650
整張1060/580二手好過啦